有時覺得太鍾意一個人真係好辛苦

有無人明

點先可以無咁沉迷

明
唔知

唔好擺溝女咁重位置

明明已經係一齊緊 但都會覺得孤單 根本唔想分開 享受唔到自己一個人真係好廢

唉

頂原來你已經一齊緊
唔岩channel啦咁

完全有同感 搵太多佢又怕佢嫌自已煩

加油巴打

我想知 未能問 誤會得很迫真
害怕知 又提問 擔心揭破底蘊
變賣我靈魂 愛一片疑雲
疑惑到 餘情都犧牲

唉屌都唔知點好
點調節自己

明明返學已經好忙 好多 project assignment 但係又想見多d佢 偏偏因為成日想見佢搞到佢覺得煩 唉

佢講左出口覺得煩？

或者我哋都太依賴對方 但對方並唔係咁諗

就係講明出口話覺得煩 仲試過因為逼得太緊分過一次手 宜家搵做傾計都要好節制

大家相處嘅步伐唔一樣真係好難搞

無得加
暗戀

搵自己鐘意做嘅事 投放多啲入去

咁直頭係價值觀唔同啦好難搞 趁早分更好

會唔會想比佢知

我都想咁

巴打 平時無咩興趣

無乜有既都唔會成日做到既興趣

道理個個都明

想佢feel到 但唔想由口中講出黎
姐姐黎

真係好辛苦 每次都喺心入邊同自己講不如算

但無一次係真係算到 好似係

無辦法 拍左幾年耐拖 越來越鐘意佢 走唔到

唔好步我後路啊巴打
我已經ENDGAME左

分左都會唔捨得 點解人要咁犯賤

其實都分得
你心中都有答案
只係肯唔肯面對

有無少少flirt

成日同自己講要抽身

點解會咁

我男朋友都已讀咗我幾日了，係咪會有啲唔好的事發生。
我依家好負面呀，都好辛苦，唔知可以點做

講就容易，其實做係好難，當自己付出好多野所有野都圍繞住對方轉，
唔係話想抽就抽到
但其實如果開心既話應該無野架，對方有唔滿意咩？

點解會無啦啦已讀幾日

一亂諗就會唔開心 驚對方覺得自己煩

佢有冇講過覺得你煩或迴避先？
另一半對你既態度係咪都係類似架？？

Lap sap

無講過

我覺得我好需要佢陪 但佢未必有咁需要我

咁其實佢又無講過可能又無乜野者，可能佢都enjoy你成日搵佢
不過我估係你自己心理唔好受者，但依個就係睇你自己啦
要問你自己為咩咁著意對方未必咁需要你，為咩太擔心對方煩
為咩自己會咁沉醉鍾意一個人到

好少好少
唔想成隻狗公咁
因為人地可能諗都無諗過我

我都唔知呀 係無啦啦咁樣

你有冇chur佢先
又或者你對佢講左d咩？
出現問題果陣 最忌心急
所以唔好心急慢慢了解先係上計

完全同感

好明白⋯因為自己太自卑

應該唔會咩事都無發生過

只怪自己太廢

都有 但只係個一日
之後都無搵了

好想覆，但知道唔可以太主動

一齊左未？

真係唔清楚
我又係度亂緊諗野

分左手，佢話做翻朋友

愛情呢啲嘢，邊個認真就係輸

Cls 已讀幾日好難唔亂諗㗎喎

愛多既一方永遠都係輸

我會叫自己諗得正面啲
可能真係有好多野好煩
需要靜下掛

絲打加油

比我真係會發癲

已經忘記咗呢一種嘅感覺
應該都有三年未試過
自從畀人傷過後就再好難太鍾意一個人

快D走

想由好朋友開始重新揾翻感覺
但理智話我聽唔得,而家日日傾住計 好矛盾

連朋友都做唔返，就癲啦

我都無呢種感覺好耐
有時真係話黎就黎

走唔到住

好難頂呀加油呀絲打

點解會咁㗎

啊

如果對方話做返朋友好冇 咁其實有咩用有假希望都會癲
自己又會好矛盾因爲都分左手就知未必可以一齊返 但做朋友又會有私心 放唔低想一齊返 其實根本就做唔到朋友 咁樣唔係仲癲咩

只係唔想對方從自己生命完全消失

其實冇分手呢樣野就最好 分手真係好辛苦

我明

根本無可能放得低

咁愛情唔係唯一嘅 試下唔好睇得咁重

至少可以傾到計

叫我唔好對佢咁好

我唔係想做你朋友，我係想做你男朋友

無鍾意嘅人嗰種感覺真係好空洞

鐘意又累冇鐘意嘅人又空洞

係咪即係無可能

係超級辛苦 當你一知道自己沉船就賴嘢㗎啦 沉得越多痛得越多

如果可以無咁鐘意一個人就好

真係好辛苦 想忘記佢 但係個腦每分每秒都係佢 由始至終得自己一個放咁多感情

為左俾自己唔睇返之前嘅嘢del左snapchat
次次無聊㩒電話都會唔覺意㩒落本身係snapchat嗰個空白位

因咩事分？加油巴打

覺得對方放得少過自己？

但係全程投入又會幸福啲

無錯 好矛盾

希望在明天

真矛盾

加油呀巴打

可以咩

我會盡量

好似唔揾佢係對自己留翻啲尊嚴

怕唔怕自己後悔

比我發現佢騎驢找馬 咁係咪 我付出曬所有嘢比佢 但係原來我咩都唔係

啱， 愈搵愈冇尊嚴

離場止蝕呀絲打

準備要㗎喇 佢都淡喇

我明呀....
我都係
唉
好辛苦

岩岩分手，但仲未接受到佢要離開我呢個事實。

成日都比朋友屌自己太愛另一半
但真係鍾意就控制唔到自己

Pish

對方嘅一舉一動，都好易牽動自己嘅情緒，覺得自己好廢

我真係好鍾意我男朋友呀

好驚失去佢

Yup 搞到個人神神化化瘋狂呷醋
想24小時綁著男朋友 乜撚都唔比佢做
等班臭雞同唔到我搶男朋友

我唔係唔信你呀 我好信你咖
我信你真係好鍾意我 亦信你淨係會鍾意我一個
我唔信嘅係啲死八婆

但我好怕太信佢到頭來自己會好hurt

好容易失去自己，搵啲其他野專注下係必須的。分手個陣仲會要生要死咁